TRUMP: WE HAVE JUST BEGUN TO FIGHT!!!

我自己就都仲係幾淡定

Biden

其實認真諗返轉頭
當初好似無諗過會有德州呢單野出現
而家只係俾人睇到侵推上去個3件野好令人失望呢個現實

遊行就嚟開始

仲有d咩牌未出 好想快d知

LM LM LM

好感動

等 18號

唔淡定，但除左觀望就無野可做

其實民主黨對中方面有咩戰略
見你成日意氣風發成個弱智仔咁

無限loop
次次比假希望 失望得仲痛

BAM

其實 joe biden 上左都可以拉返落黎

幾個 lawsuit 排緊審，美國班鬼佬會唔會咁順攤由左膠玩哂

坐定等睇戲

咁一向都冇嘢係一下就完㗎喎，美國大選如是，香港抗爭如是

總係覺得佢後面有野
唔係唔會咁淡定

登登洗定個pat pat好耐啦

侵救過的人最後反咬侵一口

侵真係成日養狼狗咬春袋

特別係艾米呢條友
當初大選前極速捧你上去就是為左留最後一手
幫你擋撚哂民主黨D閒言閒語用埋成個GOP力量放你上去
點知你條仆街食碗面反碗底

死唔斷氣

美版毓民

幾個月前民調話拜登領先，含侵力民調唔駛理唔可信fake news，侵支持者會扮支持拜登
拜登老人痴呆又戀童係得班左膠BLM支持， 一到選舉辯論即刻現形侵會反cup。班BLM暴動會令美國人反感， 美國人會改支持侵
辯論完無反cup又懶地硬話主持偏幫拜登
好啦含侵力又叫話唔洗睇民調辯論， 睇吓侵啲rally幾多人拜登嗰啲無人所以美國人支持侵多。 仲有咩大數據呀呢樣果樣顯示侵會贏， 話拜登會贏嗰啲就fake news造假
到選嗰日同點票慢慢顯示拜登會贏，就話人一定係造假舞弊， 求其有條片有條tweet作晒成個故仔出黎信到十足十， 其他人同傳媒反駁就話人收咗錢MSM唔洗見， twitter fb 出提示或者ban又話人收咗錢。 總之唔撚洗理點票結果法庭見
到啲州法院全部判侵輸，又話咩唔洗理，目標係最高法院所有證據喺最高法院拎出黎， 保守法官6:3侵又一定贏
到最高法院都唔鳩理你， 又話美國法治已死全部收晒錢， 唔洗理法院喇直接內戰
屌你老母睇法真係笑到瀨屎，全世界錯晒佢啱晒， 成班精神病人

巴打醒目
知道18號係重要日子

14號選舉人投票日

侵粉真係好啱做中蟈人, 成個腦都係中式拉黨結派人治思維, 喺侵粉眼中侵提名嘅法官就係侵嘅馬仔, 必需要支持侵, 法治同司法獨立is a joke

連侵自己都要自我安慰

內戰牌

推

Don’t give me... 算啦 睇唔到仲有咩牌 根本比人聯合戰線強姦緊

繼續撚連登仔

法律無用咪槍權
打南海 要美中斷交
親華派做唔到野 好似卡特件垃圾咁
下屆成個民主黨玩撚完

呢件事真係對呢幾條垃圾好失望
連應負既責任都唔想負

侵侵支持你!

起碼大小布殊捧上去個兩個都話聽左先
呢3件垃圾A字膊要你黎把撚

So, you’re the President of the United States, and you just went through an election where you got more votes than any sitting President in history, by far - and purportedly lost. You can’t get “standing” before the Supreme Court, so you “intervene” with wonderful states that, after careful study and consideration, think you got “screwed”, something which will hurt them also. Many others likewise join the suit but, within a flash, it is thrown out and gone, without even looking at the many reasons it was brought. A Rigged Election, fight on!

淡定到傻撚咗 最高法院都rj 咗 仲係度淡定 唔好咁癲啦施主

到一月拜登上埋台先識醒？ 到時打算潛水了事呀 沙維

唔係聽唔聽話
只係跟法律去做
好明顯係最高法院有責任去審視
結果trump appoint既3個居然係咁撚樣

高質

唔怪得block 咗你，我淡唔淡定同Biden 就唔就任點解會影響我潛唔潛水？你真係傻撚咗

輕鬆準備bin鳩撐拜傻鳩

侵侵示範俾香港人睇咩叫keep 住團火，唔好放棄

我覺得佢後面有人睇住

最後幫佢連任果堆勢力先係deep state

我唔會覺得侵係救世主，佢做總統前本身都同Epstein、Clinton 嗰啲有聯繫，我覺得佢有機會係controlled opposition
事實有佢個角色設定俾到傳媒依4年令美國更兩極化，而且佢4年都冇拉Hillary 嗰啲坐監
一路安排到2020依場大龍鳳，最後佢會反cup，美國更分裂，世界更動盪先實行到deep state 下年計劃好嘅Great Reset

當然依個都只係其中一個可能，亦都有可能真係愛國捨己為人，依樣要到佢被暗殺先會證實到

其實都無晒計大家開始奶登未？

Ok but how?

我ff緊真正既deep state一直係度觀察人民反應
睇吓美國人企係邊
可能係想借佢手鏟除唔聽話swamp
然後再借佢手解決中共
跟著你話既Great reset

大不了開林肯mode

之前睇過啲陰謀論講過，傳統嘅deep state 同依家新興嗰班deep state 係唔同人。舊派係D大家族，背後主要係能源、工業、銀行類別。新呢批就科技、IT、媒體等。有可能係新舊角力

每二百年開一次林肯模式

記得將矛頭對準中国

其實用唔同大既利益集團去諗會易好多
根本就係兩班唔同人黎

我想問SC受唔受理係9個一齊決定？而家即係7:2 決定唔受理德州既提告？

是

耶撚都係得一個猶大
仆你個街依加有成3個猶大

唔好咁類比
特別依家BLM

個陣黑奴matter

最後咪又係我地拜登贏

咁果3個trump委任既真係反骨仔喎，特別果新果個ACB…

選之前PA個單唔投已經好鬼

好型

雖然渺茫，但如果果四個州既議會/(選民?)或Trump提告，SC無理由話唔關9佢地事掛？

其實好似Facebook 前身都係CIA整整下話中止咗嘅lifelog ，傳媒就project mockingbird 邊有咁多新舊勢力吖，Bilderberg Group，CFR咪又一路嗰班人， 左同右都係佢哋俾你揀

無 你當然可以傻撚到拜登上埋台繼續淡定

傻人既世界正常人點會明

Block咗我最好啦 唔使見到唔啱聽嘅說話

反正終身委任無得炒，過橋抽板

內戰

夠喇，cc 台既手由大選炒車炒到就黎飛晒出街啦 唔好再俾希望我地cc 台手足

又黎老吹時候

要儲下氣先
拖下

Rt

重有一日半，拜登就黃袍加身

PA單野都算
但之後PA共和黨要求出緊急禁制令去禁止certify選舉結果，結果9:0收左皮

德州護法軍要北上勤皇了

powell 係咪有份 ?

拉番落黎都係俾小麗做，可能劇本是咁

我覺得嗰3個justices係尊重/保持state rights. Trump 都未告上去.

應該唔會上到去.

其實可以係之前, 18 號係最後一日

兩個都耶穌會